% Wydruk testow:
\documentclass[12pt,a4paper,fleqn]{report}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tabularx}

\usepackage{indentfirst}


\begin{document}

%% Tytuł opracowania
\title{Testy oprogramowania Ajango\\
\begin{small}
Protokół testów
\end{small}}

\author{Rafał Kobel\\ R.Kobel@stud.elka.pw.edu.pl}

\maketitle

Testy należy przeprowadzić na skompilowanej aplikacji testowej dołączonej do plików w repozytorium.

\section{Testy}

\input{Dodatki/Testy.tex}

\end{document}
